如果你過咗25歲仲單身，入三入嚟

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

1

Lm

係傷感

LM

我全家都係大大份
不用FF

王一梅

有矛人陪我食飯

差唔多

你過嚟搵我食
我陪你

依度開始排隊

5397 2049 9034

求加Pokemon go friend
做任務要三個新貧友

@廢老@牙支@牙春
唔好扮睇唔到

帶唔帶感情？

@廢老

灣j

樓主係咪絲打？ 想識樓主

你想呢

尖東

肥絲巨隻

巴打嚟。

加左

禾真係好橙

係絕望

姐係佢身邊大把女啦

我排左幾個月隊都未見到隊頭塊牌

聽講幾man

190

我想陪

佢身邊有女兵

廢老無視禾哋

我109

夠人了
連登有愛

可以隨時del走我

去左倒垃圾牙

快到追唔到鋪 又爆

不了

識到第一個貧友

hi

巧多人呀

姐姐約你食g

隨便揀

七月 無人。

食唔食飯

好多貧友
我有十個

想食姐姐隻g

簡左G

Wu g

二人餐

又歧視肥西

gogogo 姐姐是咪出住錢先

食

揀人食咪講囉 仲周圍問博咩

咁多女扮無女

1蚊?

是咪咁唔爭氣！！

你係呢頭？

真係好多女

肥春大隻

春春一齊去巧無

有個女子十二樂坊係佢旁邊

飛的都黎啦

一路打一路出油

sheshe

喂 個個都話你係男人wor

吹彈拉打

你放幾點飯？

喂我差d成功搵到助養呀

對馬蹄囝好失望

Me ok?

12點9

柒到唔當係女人

hi 大肚隊

呢d說話我唔信的

生活逼人牙nth囝

吹蕭嗰位我最愛

出黎睇咪知

寧願一生都不說話都不想講假說話欺騙你

莊

你覺得會成功咩

Lm 睇飛的去灣j

Yo wug

講緊咩話

原來貢樣可以派🍋

蕭唔見左
牧童笛頂住先

不了
廢時去做電燈膽

咁個問題肯定唔關圈子細事

我請
不過要過黎我依邊

咁快淆底

斷人衣食猶如殺人父母牙

姐姐廢老pm未

廢老可能想一人請一餐

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

呢到啲人好唔爭氣

應該唔關

我驚嚇死

我支助你去隻揪ok?

是咪今日一齊食呀
唔係禾要落金拱門排十蚊兩個包喇

我試過飛的去接人放工 望住人地同囝囝一齊返歸

識玩 我呢啲低手誤會哂

同支

渣ga兩個

咁咪去下其他圈子囉

🤫🤫🤫

人一世物一世

絕望的士

26,就快單身兩年
其他野就死好彩，感情既運氣完全分哂出去

我嚟做電燈膽托咩
@牙剛@牙支@船p

點去到

冇咩所謂 又唔係女朋友

我都係 其他都冇乜野
係桃花運係零

趁7月旺季落下面走轉

一個字 懶 我家姐就係咁 30歲都仲係咁 唉

依個世界就好似奧運五環咁
一環扣一環
走唔甩

好深奧

介紹黎識下

唔關懶唔懶事
無啦啦邊度有圈子John

介紹佢入黎

St. John急救班
可以練習嘴嘴

跟住又要人大過佢 又靚仔wo

今日有咩行程

窮矮肥柒毒留名

佢是咪fyy級數先

5年都就黎

77

我靚仔不過30都冇

要大嗌好怕醜

想睇

2x年

佢條件如何呀？

買野+買野+買野

食lunch未

30cm?

我就黎年

想買 kpop

有咩好買

係 我就唔會唉啦

連facial都冇人呃我做！

借意問明天的你空閒嗎
重遊明洞新村可以嗎

28

巴打加油

係就自己黎

Any I?

我都⼀⼃⼁乛 可能一幅窮酸樣

真心覺得你繼續做領隊唔洗諗識女

未
今日m記有10蚊2包

27

on9仔

Apink

漢城如沉沒了 剩低首爾市
代表了並無什麼至死不渝

講起想去dup骨做大堂洗臉

駁唔到

G

都唔明點解成日聽有人交友app中招
明明都唔會有人搵唔會響

我準備出去食

認真咩

又係你

我都冇
玩咗成年見過三個

我依家啲女性朋友都係做領隊識返黎

想買咩呀 一齊去呀不如

交友app冇響過

試吓微信搖一搖

堅

我0個

影張合照返嚟claim

唔想裝微信

有無溝過女仔先

個cmb又update左 又可以睇風景相

唔玩微信

5000已經放左係到
等緊係攞

Fail

風景相我一定唔like

工作同屋企都無問題 但係26歲已經要開始諗成家立室既時間無囡

禾啲雞嚟緊等開餐啦

3個都媾到女
我係咪吉祥物

Hi

去你鐘意個隊既對家總部買野

有合照請多餐

一撚樣
有時會度下人地高啲定自己高啲
有時行埋啲鬼妹或高既女仔側邊度下
通常都係我高啲
但都係冇女
利申183

求祝福

可恥

搖左wechat雞

約我囉

巧幸福

三成洞smtown rv😛

有樣又點.. 靚同唔靚like完都冇聲氣架啦

極懶 屋企野乜都唔肯做

信你一成 xxxx

快點add我

I know that feel bro

所以人生冇乜目標
又唔洗儲錢
一定買唔到樓

帶我去

唔靚嘅我like 好多人

Apink 唔算對家啦
鐘意恩地不過

me too

Bye

真
其他嘢就走數
請食雞一定唔走

約人食飯啦你

噤我好d樓唔洗諗，不過又係有個識都識唔到晦問題

好👌🏻

真樓主
一個男仔都識唔到

屋企樓一定有啦

公屋唔叫樓啊ching

原來咁抵玩？

203 lm

唔一定㗎
不過如果係屋企嘅就唔好攞出嚟打飛機

係，支持隻揪援助你地交際

牙左

咁個個都有樓啦 訓街咩

下次一堆人都逐位影定一堆黎claim

租嘅咪冇囉

禾有矛份?

毅進星$100

歧視劏房？

之後威脅你地post上撚登

都要去sm買

去隻揪就有

起得好蔬d樓

見到先show 黎claim 不留底

點會係公屋

在在

咁show埋日期時間 唔一樣先claim得

私樓有女只係遲早既事

第一幅相邊座大廈？

有合照禾都贊助

有車住私樓都冇女

自私食既人

你檢討下點解有兩件神裝都唔夠人打

所以攞唔到世界第一

我要買太妍

我要太妍買我

你指邊棟

好似話男男都得

hi wug

Ching sick ball

Cfu又潛水

做咩變左失業 唔係真係辭工下？

走啦

有無興趣一齊speed dating

Ps 改進課程
保證食窮牙春牙剛

隻揪先得

你以為佢地真係冇著落咩 開黎撚我地咋
星期五六日冇人架

上親嚟cfu你都係到

屌那媽 他朝有日我溝到女 一定返黎繼續叫春

推得咁快

比人撚到冇曬知覺

冇
如果一齊去咁唔洗到錢人自己host算

電話原始檔

唔算啦

我已經連續三日比三個唔同人問我有無女 我就黎癲啦

巴打一定好靚仔

你有無女

佢地有咋
次次唔預我

曲線話有三個人對自己有興趣
我身邊d 人無興趣知

兩個阿叔同事一個遠房親戚

唔叫

改到你分唔出

c drive 貼圖出比你

巧大雨矛帶j

比囝囝j嘅機會

慣了

有j都濕曬

嘩，一晚就有第二個post喇？ 我爬舊post見大家討論緊高度

長度先有用

Me moon u

99% 係因為佢地口臭同on9 , 開口埋口都話人地係雞 係窮撚

南泡仔或台灣仔先會咁緊張呢樣

粗先正 (講緊麵條)

矛仔呀

講緊長情程度

D人都唔洗問禾
預左禾一定矛

一眾ba打糕

太靚唔敢埋身

你會請人食檸檬
案例
: j 你？
牙怪 :

又話飛的黎

仲諗住唔會落

兜緊路

有人j一定唔請🍋
啱啱想衝返去又大雨咗

其實未必要識嗲嘅，肯傾已經好好

極速食完飯盒lunch，訓唔訓一覺好呢

Add左啦 邊頭活躍多呀

買

你個名

在食堂

想失
所以打住先

hi nth

咁大個人竟然想失業？

Agger
真毒係放工時間先會繼續出現

有無女？

支持大家speed dating，但我唔參與

點解

好似瑤柱咁 幾粗都冇用

想轉工姐
依家份牛工騎左成年

巴打幾歲呀？

你想搵咩

一睇就知無 係咪要刺激我

廿尾
所以要小心啲轉行
再大啲就轉唔到

點解會咁

女朋友

女神
利伸：見過

Hihi wug

春春

打完飛機唔要個杯

各位食咗lunch未

低汁

都係 矮過自己都溝到女

轉到工先諗呢啲野啦，男人無份工唔得架

正啊

食咗 你呢

食左

我都想入

食咗咩

好多人都想

算吧啦！

自助餐

食左仔仔

你又申

申咗

放工未

好撚眼瞓

一朝冇返到黎 推到咁快

放la 走得

已扮工中

冗員多

我畢業做到而家

坐多陣先

好唔好食

收到

What🤷‍♂️

養懶人嘅

又約

放假未

訓落卡比到

加左先
男女通殺
身邊無咩人玩Pokemon go

申請

做咩

好食到飛起彈起

我都係病先有得早走 禁下電話

其實我又真係幾懶嘅，我想有生活，唔想日日無償OT

eo仔

我都想病 好想請病假抖返日

正解

正呀 鐵飯碗

見你咁得閒上水就知幾正啦

可能未識諗掛

扮病

第一張相個展望台

扮老

我見應該係一啲啲位 有啲做死

出需好多post都咁講

已經老 唔洗扮

我寧願要生活都唔要咁多錢
跟住成日俾人話我懶

樂天世界大廈121層

熱到上水

人各有志

Agger

懶呢個字 見人見智

早晨

晏安

巧飽

洗乜理人點諗，生活係自己架嘛

食左雞？

食完春春正

都岩嘅，有人鍾意博，賺多啲

我就鍾意hea
要搏不了

放工就約個女仔食飯 唔得就上黎叫春

同我一樣，日日準時收工，星期六日必放假
一年拎兩三次大假去旅行，我就係求咁樣終老

交友app 係樣子問題

我啲同事得閒就會炒股票

得閒都炒到牛熊

lm睇成功

講緊我

邊個位咁得閒

係呀 自已知自己事啦

我份工就係炒股票

想食wu g多d

有啲阿嬸做到就黎退休，又唔會有人郁佢，真係好得閒

啲呀嬸係，日日傾電話吹水 咁就每個月幾萬

嫌禾臭毒

對上間公司就係靠炒股票維生
做過就個唔岩自己

食咗碗麵仲係好餓

想跟cfu搵食

果時應該得閒過你
一星期有三至四人做自己野

我勁想咁

再食變豬

點解今次正負評周上兩個post差咁遠

首先要係牙嬸

會唔會出到入一百入嚟

咁間公司仲未執

唔使變已經係

起碼做到股災先

有難度咩
之前都200左啦

無牙支可能唔得

加埋有400

咁係你主要收入做炒股姐
我唔係嫁ma

想知

你撐住呀

我要出pool

出咗了

Turnover rate 都幾高
做左八個月十幾個back office 人走左
不過公司個老闆叫有d 錢
都少有名氣 就係咁比人昆左入去

唔怪得社會上咁多換湯唔換藥

有人溝

知我是個無法出pool的人

大笨豬

地溝油就有人溝

我仲係嗰個衰款

不嬲都唔理人 hea住咁過自己人生

阿7咪信佢地

冇信
不過都跪左先

我信佢地

我都信

我又信

禾都信

信者得救

我要埋烏豬

仆街剪到成個龜頭咁

好難先會變到龜頭咁樣

圖

剪到成個呀bo咁

Bob

徐錦江

一樣situation, 全男班

Google search龜頭

好你小小，只係我識既+做野圈子既女仔/女性100%唔係結左婚/就結婚/諗緊結婚 咁姐

咁叫好少少咩

有d係全公司都唔知佢拍拖 你約佢食幾次飯先話你知要結婚

咁叫好好多la, 等frd 介紹都係哂氣

再先知有個仔

痴撚線 真係夫目前

我30
A0
月薪得20k
仲要冇積蓄
毒到女仔都唔敢去識
廢事害左人

男仔要儲下錢呀
男女都係 儲緊姑婆本

4年後的我 不過有女比我害又唔怕呀

全部fd zone

入息太少
興趣太多

咁得閒既無地 全部唔洗返工嫁 ？！

諗咁多做乜呀
係柒呀屌你個閪

咁師兄你努力啲搵

試下培養d唔洗錢既興趣？

26
想追個好少見面既女仔
不過少見面到連佢有冇拍拖都唔知

大把屋村廢中餐搵餐餐清
又係有個靚女老婆

好想知條女有冇男朋友
睇ig fb唔覺有
係怕佢收得好密果d

駛唔駛開得咁快
叫春無止境

係，但fd 識既女仔fd 都係個個拍緊拖，突然諗唔通全香港25以上既女仔都已經拍曬拖結曬婚

眼瞓到癲

我儲得多+自己住都無用，自己個comfort zone 太舒服，連識人既沖動都無

屌你
可以無先兆 無表面證據嫁
你係唔好放咁多心機 是撚旦咁約下佢食飯先啦

係連catgirl level 個d 都有仔

一過左25 自己就好似放棄左咁個心態

咪就係

好攰

返緊冗工

唔想講出嚟啫 大家都明

少見都鍾意？ 又係睇樣 ？

你老細唔是返左黎喇咩

我識好多女人因爲女校女人科
真係100%拍緊/諗緊結
間唔中有人分手不過好快又有下一春

做咗咩嚟

打機

千祈唔好信ig/fb嗰啲
未揾定唔公開

法國同處境嘅人只會喺網上出現，現實冇嘅！

4年都未搵定

兵
全部都係兵

啲女唔會埋身
知你乜都冇又冇諗將來既時候

現在都無就更加無啦

有既 左右手囉

儲錢買越南新娘

諗住烏克蘭wo

咪同人儲火

真
火炬兵

金絲貓

sc 高手

日日關起佢間房

佢日日關你起間房

係喎 身邊d frd出晒pool 全部都有仔仔 我呢

因為出左pool 就msg 緊無上連登la

唔知呀有時又總係覺得佢對我有少少唔同咁
但又見到你地話25歲以上d女仔fd個個拍緊拖
會驚佢係咪真係拍緊拖

能提取溫暖以後渡嚴寒
就開起那間房

你肯定唔係搵你做facial買基金

現實冇對象冇地方比我呢dA0廢柴叫春
得網上先可以鳩up下呻下

你肯定唔係sex cam 騙案

睇嚟Ching 中過

我都係
個個都唔明咁

冇人呃我

呢d 係騙案 好似係

有可能㗎 因為真係絕大部分都拍緊
但係咪傾多啲試探下先囉

受害人二號

係 比人呃左個鋪位

有鋪位比人呃

食唔食個杯面好

你仲有無鋪位???

有呀 要唔要

扮工室？？

流動小販鋪

諗諗下可以歸納：
1. 人大左生活圈子細，識唔到新朋友
2. 就算識到對方都好大機會有伴侶
3. 就算對方冇伴侶你都會形住對方有，因為你對佢冇興趣既異性真係WFC佢既感情狀況

有時會諗究竟女仔大左會點搵男朋友

係呀 真係坐

我反而係we7收到
傾左兩句問我買咩股票

依家仲玩緊

男仔情況一樣
利申有興趣同冇興趣既全部都有男朋友

會唔會因為咁所以你冇興趣同佢傾

btw其實成日見到人話fd搭fd識男女朋友
但點解我約親fd都唔會有陌生人出席
其實係咪咁多人會介紹其他朋友比人識？

返呢d工真係每日都悶到想死 個人愈做愈頹

想知
完全揾唔到

想知
點解人地會識到朋友嘅朋友而我朋友永冇介紹

Facial都矛人呃我做

老老竇竇，我媽真係叫我諗下大陸女仔，話高嘅女仔唔會好似香港女仔咁高要求，話我有性趣嘅話就搵親戚介紹啲俾我

不過我都好懶覆機
比人話過好多次覆機慢
不過有時覆人真係好攰

放工又冇人 祝福

搵唔到

咁撚早放工？！

巧卵忙lm

你地放工 我一陣要返

升職

我有試過 但都係唔可靠

介紹親既都有男女朋友

到時你就知
一結婚變曬樣

你返乜返咁晏

唔會啦
升職唔加人工都無用

Ptbf

依樣真

同意哂全部。。。
之前有結婚，d 姊妹好多都有仔，見一兩次又唔夠膽突然msg 人

我有d frd 好勁，成日同好多女仔private msg 但自己有女，我到唔到尼個心態，因為真係無咩特別點解要private 傾

大陸女仔，不考慮

點計法

仲以為以前咩 大陸女而家不知幾有錢
係香港住既地方又細 養車又貴 到時日日比說話你聽

陪食飯500+你埋單 唔俾掂

r pm

笑撚左 見到tinder冇人放楊丞琳張相

收工

仲有十分鐘先走得

原來你要返工

點解唔使

唔好話女
連男都係咁

利申人版

次次見你講野都係話做完尖

定係你份工就係做教練

一啲啲啦 有錢個啲鬼嫁黎香港咩
成日都見唔少啲大陸女人
仔又唔湊 掛住係到禁電話 啲仔嘈到7睇

有冇得收平啲

靚女我俾返轉頭

男人好似好難，做啲咩都俾人覺得係有目的，但當全世界都覺得你冇目的，咁你就會真係乜到冇。。。

定我入世未深冇得玩感情遊戲

唔係啦 放工先做尖

同齡人講緊拍拖訂婚見家長生仔
我呢 池邊都未見到 真係唔忍心要人地聽我呻

Me

感覺好窒息

呢度咁多冗員既

同埋會比人覺得好on9
好似人地傾溜冰點做一個花式果陣
我仲問緊點着隻溜冰鞋咁

好似話計埋啲賓賓呀婆

唔係錢，係文化同習慣問題

又單身又冗 人生冇希望了

諗起cat girl 嗰張

洗唔洗淪落到咁呀

想知點識

我廿五歲仲係a0 啊 ，你單身咋

你還有我們

冇乜分別啦

等你地出pool

你幾歲

祝福

樂觀d 睇 唔洗失戀咪幾好

這些機會

無愛可失 得不到相戀別說失戀

齊齊叫下春

唔可以斬腳趾避沙蟲㗎

禾都有親戚介紹3十尾既男人

笑左

我自己一個好啦咁

咁唯有出pool啦

25歲男 早2星期俾條女生日前飛左 跟著佢同新仔一齊

綠帽橙汁好好飲

收工時間壞一部lift 等十分鐘都未落到樓

可能無腳既雀仔呢

到家了

呢個世界充斥住好多陰謀論
對唔識嘅人第一件事就係懷疑其居心

我冇嫁，歡迎女女嚟搵我

你玩晒la

有何居心

26歲a0

另類自信build up,講得多想呃埋自己

我見啲好yo 嘅人都咁講嘢

真係收工就冇曬人

係到

偽毒多到

做尖

好似同朋友已經係兩個層次咁

我26了 我只係想搵一個同年齡層既人 點解咁難

禾28鳥
不過我有信心
可奪金!

唔緊要，我嗰個四十尾

我都係咁諗
其實一個人都唔係咁差姐，係大時大節寂寞d凍d姐

加油呀 你會搵到好男仔架

禾啊媽都貢講
有樓架佢地

你都係架

在

有樓都冇用 冇feel呀
想像唔到下半世對住一個冇感情既人會點過

真毒點名
1. 牙拎

完

姐姐

約女食飯唔成功

點擊此處展開激情對話

sor lo

唔識串

早收群p

00
食左一大袋包

🍋🍋？

鞋都仲未租到呀

過咗25歲仲單身

ME 26

亞媽會講 陪下就會有架啦

點擊此處與廢絲展開無聊對話

25歲a0男
返工全男朋友少
好想搵到條女拍下拖

鞋影都睇唔到

越鬥越慘
做乜要作賤自己係到講

我媽真係有咁講

現實冇人聽我講
d朋友咁幸福，同佢地講我親戚介紹左個四十幾歲大叔比我呀
我好難受

美心果d包

返工全男朋友

咸左

40幾歲大叔 又真係慘左d嘅

我見你同00講嘛
佢好似成日請你食

鬥慘大會 開始！

hi new

全職派禾檸檬

28碎

hi 有矛人

我冇你咁慘 26a0

晚餐食包？搞乜

痛心疾首

返而想知你見到佢個反應

但我靚女

講笑

好似俾人睇死左咁

靚女

其實係放工途中太想食包

你係呀

我啊媽介紹果d都30到尾

點解你地屋企人會介紹D老餅比你地 我反而冇

你係男定女

口德芬加十

男

你想要老餅咩

最好簡個60歲
快啲拜拜 層樓就係你

我笑左 但有啲四十幾歲大叔有keep都可以好型

唔好喊啦

緊係唔想

但好奇點解屋企人會揾D人自己咁多嘅人相體

今年3字頭
覺得可以結到婚既人選都冇埋
冇人夠我慘

陪下就會有架啦

係咪上一代個個都係咁就覺得呢一代都得?

因為老一輩眼中
男大過女無問題

兩年後既我

但我老母又唔揾D妹妹仔過嚟同我相體

點解咁老

四年後嘅我

夜間留名

我係無啦啦失戀
點解個天要咁對我

做乜攞左我user名

又食

因為老母唔識啲妹妹仔
應該係咁

巴打你都叫有拍過拖啦

咁我真係
窮毒柒肥矮

我係絲打
我情願唔拍
失戀一啲都唔好玩

生積...

今日又屋企又冇飯食

樓主係呢到叫左幾耐春

幾百個post

咁係咪叫拍又煩唔拍又煩

點解無啦啦

講得岩，真係個圈子無異性，日日都係番工放工，星期六日又係自己一個。

連女性朋友都無個，仲講咩要求丫

唔係拍散拖都ok既

係呢度叫春嘅男同女都係圈子工作地方識唔到異性

終極怨婦

拍拖嘅機會都冇

冇先兆 突然比人話變淡 分手
唔想拖我
咁你一開始就咪鬼拍

係 覺得我一世嫁唔出
如果我36 你介紹比我 我會去見下當識個朋友
但我26 年齡上真係差太遠

今晚𣪩氣好重

事實係啊，我番工地方真係得仔，同埋結晒婚嘅姨姨

絲打抱抱

緊係想見 老牛食嫩草

絲打唔好咁傷心

喊左幾耐

有既 依到咁多絲打

真係有咁多個橡膠穎咩

我都係

個個男人都想(可以咁講)

佢地真心好驚我嫁唔出
我老母應該瞓唔著都係因為呢樣野

26仲可以叫嫩

絲打

我要塊面放心口

咁我就是真。窮毒柒肥矮

食極唔肥

我老母真係舉呢個例子
話陳凱琳都係嫁大佢好多既男人

2星期
心入面冇我 唔洗為佢傷心

我又要

見係你
比你枕枕

我見交友apps有個40歲
但似30頭

我媽都好驚 成日問我幾時先肯搵返個男仔拍拖
係咁洗我腦
我都想知我幾時先搵到

咩係愛情，我睇唔透

30，40，50
都想溝個18歲

係呢個post 揾

痾屎唔出係咪又因爲你

可能係男人天性 我都解釋唔到

人地係真愛 我唔係

陳凱琳屋企大把錢
我地呢？

唔保養過左25,6真係會開始現形

好啦

match左未？

正想咁講 錢多點同

講得衰D咪又係睇錢

搵到先得
唔通求其出去搵個返黎咩

不過女人keep得好 表面都睇唔出個年齡

咁易搵到就唔洗A0左咁多年啦

現形緊

唔通垃圾都要咩

全天下既老母都一樣

好以D 老明星咁 都唔知佢地點keep

好似超雲/超蓮咁 唔嫁屋企大把錢 洗乜煩
又大把仔追

但過左某個歲數就老得好快

我而家同自己咁講

都A0 左26年 是鳩但啦

拍三次拖兩次都係姐姐

但人地都係有錢仔 2世袓

Match左啦 問我拎想 我冇比
之後就完

又唔係話人地係垃圾
只係真係識親既都唔岩feel 一係就有女朋友 一係就傾傾下冇左下文 點搞

一係就有女朋友

d銀両有返咁上下你就會知

係 所以依家要自己keep自己
唔好咁夜訓 要識養生

窮呀

呢到巧多姐姐

有時見到佢地仲為我擔心 真係好心痛
又要面對d親戚既閒言閒語

成日見到一田隻蜜瓜菠蘿包都想食

冇得搞

又唔係一定要 咁岩姐

其實都唔知係咩心態 有另一伴都要出去揾食

騎牛搵馬

孤獨終老勿念

點先忍到口

春 搵日一齊食飯啦

都好啊
我食垃圾包咋
但由琴日開始想食

最怕過年
唉呀 xx幾時帶個女朋友返黎見下d姨媽姑姐呀
都未有
唔想帶返黎咋嘛
真係冇
帶出黎等我封封利事比佢啦
(屌你老味 真係冇呀)

好
冇人陪我食

25歲好老咩 利申27男

人地27歲結左婚啦
仲25 A0

食一個包當晚餐

最憎呢D人

不過我玩左D交友APP 咁耐約淨係約過兩條女出嚟最後都係冇下文

26就27了 我不再是小孩子

約過三條斷哂聯絡

都總算叫成功約到過

已經冇曬心機玩 曬時間

絲打你冇試過?

好攰同人私chat

同年 分分鐘同月

冇咁易嘅 1/12 機會

認同 d app真係搵水魚多

做乜咁有興致上黎

有D女好靜 頂下下等我開話題呢D先辛苦

辛苦過見工

今年27既話得4個月咋喎

已經DEL APP

利申玩左差唔多成年

點會冇
返緊歸

唔係喎 我有朋友成功過 依家好sweet
我就

咪即係我
除咗叫春唔識同人傾
同埋一定要人地hi

係喎 我蠢

唔係呀係呢度唔以咁靜

不是在坐各位

好多成功例子，識四五個女仔喺app識到現仼
我見過嘅男三個中有一/兩個都喺個app識到條女

帶我地去拎下利是

我呢一個月玩 配對到個
但我覺得唔岩傾跟住斷左
利伸26 巴

玩咗多過一年了

係咪可以join

牙蟲

邊可以作準㗎

你是咪灣j嘅朋友

有人想約我 但我拒絕左
覺得個個人唔太對路

抽佣 大生意

春妹

真

我識過有啲同學識到 食完就冇左影

唔係
我係新界牛屎既朋友

預見3年後既自己

分返佣比你

仲有d親戚嫁女去飲 jer住問我呀媽幾時到你嫁女呀
好心痛

匿哂喺屋企上連登

心痛我呀媽

我做唔到
好驚同陌生人hi完 再瘋狂搵話題 好尷尬
我好冇用

冇介紹就收聲啦

點解你個女情路咁坎坷

你𥘅女婿冇孫抱

瘋狂問嘢就得

利申試過俾人喝我問撚夠未

你做過啲咩黎

問身家？

笑左 我可以學下嘢 學成再dl交友app

冇，問下聽日有乜做之類，好似係

你淨係可以玩人地個孫
食人地煲既薑醋

真，學成你會可以完全唔用腦傾計

d細路都係撚下人地果個夠

頂，之前我都過下玩交友app , 但add到既都有男朋友 既，我心諗，你有仔就唔好玩ed 啦，比d 生路我ed 毒撚啦

叫佢條仔放開隻母狗

佢想放佢條仔生路先玩交友apps

大家玩apps有啲咩趣事
我試過有個覺得OK既最尾比朋友刪走左

唔小心串親人

條友咁仆街

真，好傷心

應該閹左佢

Chopchopchopchopchop

聽到佢地喊已經開始炆

傾計勁易會錯意

呢樣呢

絲打唔識過又點知唔得呢

利申之前我都好以你咁諗

可惜最後都係冇拖拍

香港環境太閪 又冇錢移民

講真有技巧嘅 問問問會好反感

牙蟲我攞咗刀嚟

所以我唔敢再問了，縮返入我老母個西度

手起刀落

我要儲一排勇氣先敢dl

已切諾貝爾

生出黎要佢受罪就唔好喇
我驚比佢怪我做乜要生佢出黎

我已經玩到放棄狀態

第一次玩一定唔識分邊D係sales 邊D係假相

條仆街應該無心 代佢道歉

斬撚完未

不接受，可以嗎？

太真心註定受傷

玩下囉 咩都試下

可惜真係好以上面咁講得左呢

可能

道撚完未

無姐就係最好既方法
不過姐姐咁rich

可以 你開心就得

無錢

再battle 過

我認我係眼角高

佢應該怕醜 可以繼續

其實係邊個喝我

怕我醜

好鬼難 點樣可以風趣d

以為係巴點知係絲，玩開既朋友都係a0過25歲
但佢地有d同女性玩得到熟都單身
我就話又肥又矮

個樣幽默好似有幫助

總有人唔怕你醜
不過你怕人醜姐

唔是重點

日捱夜捱唔知為咩

我都想知

22歲A0 lm

移民唔一定要好多錢既

幾時可以用俄文吹水

我試過，上完我屋企食父母飯，隔幾日就話分手

無姐?

無錢呀

我媽話公屋妹好，無咁小姐脾氣

我唔講錢既

求絲打

通常有錢人先可以話自己唔講錢
唔洗睇價錢

成世人都黑到貼地 我冇呢d福分架喇

自問 係有小小缺點。
但總算幾好仔，25歲
好攰

我都係女 求仔

我係仔 求女

東南亞 台灣算比較低門檻

見埋家長先分

第一個搵我，就陪你一世，唔想煩啦

唔會太伏既

缺點係咪個樣有事？

同是天涯淪落人

無陰公..唔係答應左見父母係想行成世架咩...隔幾日分手

貢直接既

我意思係移民唔係得投資移民呢個選擇

睇夠唔夠膽

唔係準備同人過世就唔好見家長啦
分左仲要諗點同父母講 好慘

自貼啦 等咩

叫呢D仆街食屎,鬼唔望佢下次拖左7年人老珠黃條仔唔要佢

20頭仲未有仔係咪唔正常

你問呢到果D晒氣

咁快有人貼TG

20中都未有 你好正常

啱呀，返咩工身邊都係女仔
仲要自己係毒到仆街，點搞

呢度果D已經係20中尾30都嚟 係度問

唔係

偏偏呢d人都會搵到人埋單

身邊都係女仔 學校都有男仔friend嘅 但係一係gay一係cam一係已經有拖拍
返工識個啲又係cam到一個點
我可以點先出到pool

佢話我屋企好似壓力好大果隻

唔洗貼啦 一陣嚟搵你

G持，反正一黎就貼TG，唔爭在自貼喇喂

其實見我屋企前，我都去過佢屋企食飯，估唔到佢話我屋企壓力好大而頂唔順分手

你屋企人比左咩壓力佢
點解可以咁兒戲

天真 唔想笑你

無，我本身屋企人關係幾好，我阿哥家姐收到風佢上黎食飯時，就即刻帶埋啲仔女一齊過黎食埋一份

食飯期間我父母都無問佢太多野，剩係叫佢食多啲， 阿媽見到阿哥家姐啲仔女走黎走去，講笑咁話叫佢將來最少生兩個，等佢地唔洗咁無聊，將來多啲孫湊下

原來佢無諗過婚後會生BB

平時冇傾過第時會唔會生架咩

無呀，果時拍咗拖先個幾月，邊有咁快傾到生BB喎

覺得嚇怕左正常

試下搶佢男朋友啦

邊個話 知唔知咩叫港女

我都見過 見埋亞麻個一堆

直接講散左

其實講少左一樣,就係唔係gay唔cam無拖拍,但你睇唔上眼

我要求真心唔高 不過同佢地都唔熟
有一兩個真係太樣衰就真係不了

識個毒撚,不過要食得落先好

但我拍左幾個月都有傾過下

姐係有一兩個係可接受既,但唔熟,所以就無試下,唔通叫人地直接搵你咩..
剩低個兩個太樣衰又真係唔怪得你
好心你主動d啦!!

太有主見 太有個人思想嘅女仔
男仔係咪唔中意

點為之樣衰？

你有對象咩而家,諗呢d野不如試下溝條仔先啦

你搵個湊仔咁既男朋友佢實中意你

其實正常樣已經係好靚仔,我覺得係佢地眼中
唔會係樣衰到滿臉暗瘡加披頭散髮掛
不過我真係見過有兩個咁樣既男仔係有個不錯既女朋友..
個男既仲好開心係mtr大大聲笑其他人 可能笑緊我

但比率黎計，公屋妹真係少啲公主病嘅

25歲有咩好驚？我男24都未驚過

咁樣被分手果個好慘，你知啲三姑六婆架啦

出去玩 仔都換幾條喇

利申幼教

新人上水
Hi all

岩 其實個人感覺整潔已經好好

25歲（單身）

其實感覺整潔都要個樣接受到同埋夠高先得，矮仔幾整潔都無人要，寧願要暗瘡高毒撚

我以為你地一齊左好耐先見

人大左覺得拍幾個月就講呢啲 好白痴

下個會更好

女仔係咪好唔鍾意呢種男仔

基本條件：高過自己10cm或以上、正常樣、正常性格
我冇錯阿嘛？

好正常，咁你搵到未
正常樣正常性格高過你應該一街都係

我反而中意啲好有學識 識好多野 係真係識 真係有個人諗法 唔係9up嘅
可以同佢deep talk到嘅
叻過自己真係好重要 因為我唔想笑佢

都唔會 大左先講 細個先有時間同你磨
大左就冇咁多時間 乜都係要傾要講要溝通

有矛熟悉會然

太遠啦，大家都未了解得咁深就ed 對方可能會覺得你好急

禾

我

有

野

要

講

就

係

春